有冇三大手足方便幫手走幾件T出來,想著來威下

諗住聽日開學著能住企係中學門口接學生妹放學/去自修室介女
hku$50/cu ust $30,要7件

收唔收shitty啊

樹大$100/一件不議價

貼錢比我就要

能大 200/件

shitty law都唔要？

恒大 300/件 不二價

咪又係辣殺

shitty law 好D 定係 HKU nursing呢 你覺得

講出路嘅話 兩者就海軍鬥水兵
但而家個topic係講緊喺中學生面前炫耀
咁就梗係hku nursing好好多啦
畢竟shitty嗰陣柒味真係唔講得笑

agger

著我地恒大tee啦 $200
著左d女追住含

我有HKU tee點比你？

吊吾著刀吊能打班小學雞拉-3-
甘能煩做mud牙

吊吾著刀吊能打班中學雞拉-3-
到時d囡囡中吾系比你溝哂>3<
甘能煩做mud牙

city吾能系三大牙？
city>>>cuhk2是常識把

著過,溝唔到

唔夠錢- -

pmpm

5著我驚比人拉...

成本都要幾十蚊啦
識唔識計數？

有件98年既ust
要唔要

有冇指大巴打可以讓件t俾我

屌你死乞衣